[清純大專生] 有咩慘得過一個女仔有樣 有腳 有波..

但係無圖

我諗樓主老母慘啲

0

[突發] 有咩慘得過一個女仔 有樣有腳有波...

樓主年幾之前開過一樣嘅post

打撚死你

留名睇樓主一年之後再開

就係”有樣有波有腳果個係我條女但樓主仲係A0”

男人黎架

就係個仔開左個post問有咩慘得過有波有樣有腳但係冇圖

諗住入嚟睇J圖
點知俾上面兩張搞到我笑到失控

你老母好撚慘

樓主老母